到底點識異性

連登識

你係呢一刻已經識左一個

過多幾年就慣架啦
其實A0又有乜咁可怕喎

過來人

真係靠運氣

每次識到新唔知點解一個月內無哂聯絡
我認為係自己個樣同身材問題
所以由中學grad個刻就去學化妝 減肥 睇blogger點樣配搭 主動聊人講野
而家d人望到我以為我係mk妹
近排挑戰戴con